香港人，仲要忍到幾時？

呢邊一堆狗射9你
另一邊搵老黑打柒你
香港人，仲想和理非幾耐？

有巴打找到條片

1.5個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

我唔撚忍喇！雖然好驚，但係下次都一定企前線！即使我話自己係後勤勇武，一日唔行出嚟，勇武保護我哋嘅巴絲就少一份支援，驚唔係藉口！

push

等解放軍出

咁都忍得 屎都食得

兩邊都睇到好撚嬲 嬲到講粗口都冇用

They can take our lives
But they will never take our freedom

和理非唔係元朗人世界既用詞

推

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

元朗黑社會瘋狂抽打路人

紅的一早收哂風，路德圍泊滿的士

阿sir表示無時間睇錶

柳俊江被毆致重傷

想做港豬都要俾白衫人打

有無人覺得唔應該等下個禮拜？ 應該聽日就行動

警犬包庇黑社會打人
全世界有目共睹

而家港共政權擺撚到明同你講港豬講:
搵狗清完你場，再搵黑社會打你，吹咩？

22/7港鐵不合作運動